[核彈]陳雲：是日金句。我唔係要建制贏，而係要泛民輸。

陳雲：是日金句。我唔係要建制贏，而係要泛民輸。我唔係要本土贏，而係要泛民輸。建制輸贏都沒有影響，泛民的輸，才是中共真正的輸！
網友L.C.留言：而家美國唔得閒理香港個民主人權法案了。
陳雲：本來是排期在今年五月通過，時間剛剛好，配合全世界聲討中共殘害香港和製造瘟疫。可惜，泛民用理工圍困玩嘢，陳雲一早篤爆但香港人跟住泛民玩，結果法案提早在去年十月十五日通過，早過中美貿易協定簽署的日期（去年年底），令特朗普無奈簽署法令。之後，中共玩武漢肺炎病毒。
泛民幫中共解圍，但害死了香港。//

老師又中
信老師 唔怕
口罩 唔戴

咁就係反美資共了。
要推比Solomon Yue睇喇，分析下係乜嘢光譜嚟

事實鳩戴重衰過唔戴

你解釋下

老師一早有講過,去Facebook睇